---
layout: page
title: Disclaimer
permalink: /disclaimer/
feature-img: "assets/img/pexels/travel.jpeg"
tags: [About, Disclaimer, Archive]
---

## Disclaimer RandomTips.eu.org

Website ini mengumpulkan berbagai informasi yang ada di internet kemudia menyusun kembali sesuai keinginan penulis, mohon maafkan apabila ada penulisan yang kurang enak dibaca.

Kami akan selalu mengusahakan yang terbaik agar memberikan hasil yang maksimal.

Informasi yang disampaikan di TipsRandom.eu.org bersifat publik. Jika sudah beredar di internet maka informasi tersebut sifatnya konsumsi publik.
